你一句話唔得我就要改

知唔知我諗左幾多個夜晚
你一句唔得就嘥曬我啲心機 幾時先會明白我感受

唔得

講埋想得乜鳩先

睇到都眼火爆

跟住佢步伐做人

就癲

跟唔到咪由佢

只可以挨落去

我攰啦 身心疲累

讀讀 加油

好耐無見 冰冰

寶寶加油

浪豬好嗎？

還好還好 你呢？

很忙

攬你 頂住